毒撚秒回

. hello大家

推

冇毒撚？

推呀

屌你老母

baba

ng sick you

無人

笑鳥

秒

busbb

agger

時

只博你一笑

哦

氹我笑

做咩唔開心

秒未

純粹廢鋪

我愛你

死港女

暫時冇唔開心

日回

就返你

謝謝

又唔訓

垃圾話

ok

meow meow

你算啲乜？

垃圾

靜啦

接受唔到

屌

手中緊握車匙

條撚準備

how

大加號

🙅🏻‍♂️

又嚟

屌熊時間

收

係

去

皮啦

你邊到鄉下

你鄉下個到

Hi

我鄉下係你鄉下

hello

咁我地個鄉下一樣

開開心心，影張愛的遺照

彼此之間即使各有車票

失散於繁囂

灰飛的初吻

至少感動一兩秒

天空的白雲

合仔好耐冇見

有哪朵可以與我互吻

穿梭的路人

每個都可與我合襯

初戀那個烙印

掀起那次地震

來 為何還等待

總可迫使我鍛煉勇敢

真係好鍾意呢首歌，啲詞講得好撚中

我地鄉下係你鄉下同我嘅鄉下

唉遲左起身

屌你個鄉下係我個鄉下

笑容看厭 眼中得缺點

我有冇優點

太嘈

屌你屌我個鄉下係你鄉下

我最靜喎

我話你既優點係太嘈喎

屌我屌你屌你個鄉下係我鄉下

咪傻鳩 thanks

屌你個一車爪

傻9

你個傻9

我個你個傻9

你個你個傻9

得你係

咁我唔靜啦

乜鳩

1999

welcome

hi

訓啦屌

食蕉啦契弟

一車爪都唔識

靜啦屌

傻99999

你靜

我不嬲都靜

好

再嘈搵野塞住你個口

咁先襯你

攞錢黎

我都覺

完全就似一個壞人

比人讚

我係

發姣？

not you

殘忍

係呀我好衰

點解

認好人咪仲死，比人發覺你衰就仆街
所以認左自己唔好先

衰人

仆街仔

係呀

你好

對我好d唔得咩

你會失望

已經係

希望越大

冇希望就

good

Bad bad

hurt so bad

I love you so much

夠鐘死心了

無愛可失 得不到相戀別說失戀

開開心心 影張愛的遺照

我要預備 受傷的勇氣

預備左幾多

一次

太少

因為係最後一次

yo

好悶

唔洗溝女？

最近淡季

幾時旺

覺唔覺拍拖好困身？

有時

好多野要顧埋人地

睇下佢識唔識俾空間囉
一路要痴住既話實困身

好想瘋狂痴住

間唔中就正

大佬濛

痴未

唔痴毒撚

歧視牙

我都歧視緊自己

絲打説好的秒回呢

woo

絲打 覆我未

一一 不不

絲打 你秒回速度0

woooooooo

靜寶

未

weak

好嘔心 ，雖然未知你係邊個

比個po你代我回

不了 你開得post你就要回

你pe衫咩色

你代我哭未

隨時代你哭

藍

日經

絲打毒韓星?

有無人要巴打秒回

樓豬潛左落屎坑

好想識你

搭單

得果幾版

男人彈開

嚟 比我秒

食屎

啊啊啊

不了

我要甜水

關你咩事

我想食

回我啦

得巴打秒回 岩唔岩？

唔係毒撚 唔合格喎
收住貨先啦

呢個世界無真毒

回我

我都係

係咪想比人屌

咁我應該估到

感謝

冇

我廢，sorly爺爺

咪嬲我 知錯了 唔好唔理我

屌晒你地老母

冇嬲

咁又唔應我

惡

love you

咁岩姐

唔喎

拿你話㗎

出左池既一堆偽毒

無資格開post

典

我冇

點會啊

真，我未

叫你呢班fd介紹喇 淨係掛住自己出

為識而識

以前你都想架喎

不是吧

我揀人，人揀我姐

又話唔嬲

你條件都唔差

多謝爺爺

秒我未

又唔

潛，聽日再回
毒撚日回

屌 收啦

no trust

ok, disappointed

small circle

我同你circle😋🍆💦

屌你老濛9

sweet

想食你果餐

等番7/8/9年先

Ok

屌你老

Baba

乖

呵我未

呵呵呵

sleep is for the weak

早

唔撚糞了

你班仆街jai

你先係

靚女

hi靚女，受cow?

OK COW ME

咁叫咩毒L

一定要韓星先毒？

絲打 禾想同你講野

咁你毒咩先

死mk

撚

但我唔想知

你偽毒

靚女係串點

小圈

有J絲打?

個圈得禾

屌，冇人

我

冇瞓過

點先可以早訓

濠哥

做咩

又要返工

辭職做廢青

有料

我都想知

十卜

已經好多日朝早先訓

咁早牙

堡主

等緊做手術

祝福

唔好死 仲想見你

join

好撚驚

唔做都係有排驚

保佑你

唉

超級恐怖

迪士尼冇左你唔得

你幫下手

好 等你平安無事出返黎之後俾返你

做完返城堡開party

好感動

賞面？

堡主邀請 點敢唔去

唔知幾時先去到

你成日都去架啦

一回覆一祝福

加油

我都差唔多

同你差唔多

咩手術 ，早日康復